急集思廣益 前途問題

岩岩收左lingu clear round offer,本身讀shitty 專科jupas asso, 應唔應該accept ?

同前途有關應該係睇科，某d ive/asso 科仲搵得多過ugc 文科，例如social Science

Accept

Ling u 多exchange,必宿，但出路幾差
city jupas asso 人工好d, career path 清d lor

去校園台問